天水圍站有狗

查人身份證

坐係張椅度check post 即比54009查

push

上連登都要查?

痴撚晒線

推

我想講 我做左咁耐人
比人當做懷疑人物 而要查身份證
真係第一次 啲警察越嚟越侵犯人權

CLS

狗權過大

有無問你依排去邊個d

係咪可以唔接受查身份證架？
要求講咩罪行？

如果好似71散場後班狗查紅van咁抄低哂啲人身分證
佢地係咪有權抄低如果佢地抄完唔見咗本簿搞到市民資料外洩

冇

我記左佢no.

日日查
屌你老母

打晒出黎

54009

成個過程係點
佢問你咩野

護照

直接要求查身份證
問點解
答警察有權

唔使懷疑？

如非必要 呢排盡量唔好入地鐵站 除非有巴打出事